點解咁少公屋仔做ibank

聽過HR會用地址screen人

我都聽過 主要驚同事夾唔嚟

有fd住屋村有offer啵

唔少架

見過D 公屋停車場都係跑車。
跟本公屋仔大把錢，唔恨呢D 工